Dllm 吐露港又塞咩鳩

諗住星期五早少少5點走人

仆街6點8仲係科學園？？

唔知邊d契弟又炒車囉，仲係馬料水塞緊

唔識渣車咪撚渣啦

好撚急尿呀

小白鷺對出炒車呀仆街

點撚樣揸車架

頭搖又尾擺

搭巴士最驚遇到急尿/肚痛
真係屌出聲

諗住咁早走唔會塞車無去定廁所

屌你老母唔識揸咪撚揸啦

仲塞緊？

依啲情況我會癲....
本身已經有幽閉恐懼症 唔可以係啲細小空間咁耐
而家仲要塞車唔郁得 再加埋肚痛/急尿 又唔痾得
心跳會跳到好快 透唔到氣

仲塞緊
屌 好撚急尿